import{f as ue,s as L,g as _e,u as pe,p,q as de,h as ve,D as he,o,c as i,i as Q,b as g,d as n,B as me,a as t,t as a,v as c,T as Y,m as $,x as j,F as D,l as d,_ as x}from"./index.4870a79f.js";import{u as we,r as G}from"./ranking.b310d391.js";const ge=[{count:"01",genre:"",question:"'\uB2F9\uC2E0'\uACFC '\uBE0C\uB77C\uC6B4\uAD00'\uC758 \uD569\uC131\uC5B4\uB85C google\uC774 \uD604\uC7AC\uAE4C\uC9C0\uB3C4 \uC6B4\uC601\uD558\uB294 \uB3D9\uC601\uC0C1 \uACF5\uC720 \uC11C\uBE44\uC2A4 \uC0AC\uC774\uD2B8\uC758 \uC774\uB984\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"afreecaTV(\uC544\uD504\uB9AC\uCE74TV)",multiple_choice_view2:"YouTube(\uC720\uD29C\uBE0C)",multiple_choice_view3:"Twitch(\uD2B8\uC704\uCE58)",correct:"YouTube(\uC720\uD29C\uBE0C)"},{count:"02",genre:"",question:"\uC778\uC870\uBC18\uC815\uC73C\uB85C \uD3D0\uC704\uB41C \uC870\uC120\uC758 \uC81C 15\uB300 \uC655\uC73C\uB85C \uC784\uC9C4\uC65C\uB780 \uC774\uD6C4 \uBD80\uAD6D\uAC15\uBCD1\uC758 \uAE30\uD2C0\uC744 \uB2E4\uC84C\uC2B5\uB2C8\uB2E4. \uC774 \uC870\uC120\uC758 \uC655\uC740 \uB204\uAD6C\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uAD11\uD574\uAD70",multiple_choice_view2:"\uC5F0\uC0B0\uAD70",multiple_choice_view3:"\uC778\uC870",correct:"\uAD11\uD574\uAD70"},{count:"03",genre:"",question:"\uB3C5\uC77C\uC758 \uCCA0\uD559\uC790 '\uB2C8\uCCB4'\uC758 \uC6B4\uBA85\uAD00\uC744 \uB098\uD0C0\uB0B4\uB294 \uC6A9\uC5B4\uC778 \uC774\uAC83\uC740 \uC790\uC2E0\uC758 \uC6B4\uBA85\uC744 \uC0AC\uB791\uD558\uB77C\uB294 \uC758\uBBF8\uB85C \uAC00\uC218 '\uAE40\uC5F0\uC790'\uAC00 \uBD80\uB974\uB294 \uB178\uB798\uC81C\uBAA9\uC774\uAE30\uB3C4 \uD55C \uC774 \uC6A9\uC5B4\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB514\uB108\uD30C\uD2F0",multiple_choice_view2:"\uB304\uC2A4\uD30C\uD2F0",multiple_choice_view3:"\uC544\uBAA8\uB974\uD30C\uD2F0",correct:"\uC544\uBAA8\uB974\uD30C\uD2F0"},{count:"04",genre:"",question:"\uBBF8\uAD6D \uC81C32\uB300 \uB300\uD1B5\uB839 'F.D.\uB8E8\uC2A4\uBCA8\uD2B8'\uC758 \uC9C0\uB3C4\uC544\uB798 \uB300\uACF5\uD56D \uADF9\uBCF5\uC744 \uC704\uD558\uC5EC \uCD94\uC9C4\uD558\uC600\uB358 \uC774 \uC81C\uBC18 \uC815\uCC45\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB274\uB51C(New Deal)",multiple_choice_view2:"\uB274\uBE0C\uB79C\uB2E4\uC774\uC2A4(New Brandeis)",multiple_choice_view3:"\uD2F0\uD30C\uD2F0(Tea Party)",correct:"\uB274\uB51C(New Deal)"},{count:"05",genre:"",question:"\uAE30\uC5C5\uC774 \uC784\uC9C1\uC6D0\uC5D0\uAC8C \uC77C\uC815\uC218\uB7C9\uC758 \uC790\uAE30 \uD68C\uC0AC\uC758 \uC8FC\uC2DD\uC744 \uC77C\uC815\uD55C \uAC00\uACA9\uC73C\uB85C \uB9E4\uC218\uD560 \uC218 \uC788\uB294 \uAD8C\uB9AC\uB97C \uBD80\uC5EC\uD558\uB294 \uC81C\uB3C4\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB9C8\uC9C4 \uCF5C(Margin Call)",multiple_choice_view2:"\uC2A4\uD1A1 \uC635\uC158(Stock Option)",multiple_choice_view3:"\uBE14\uB8E8 \uCE69 \uC2A4\uD1A1(Blue Chip Stocks)",correct:"\uC2A4\uD1A1 \uC635\uC158(Stock Option)"},{count:"06",genre:"",question:"\uBC24\uC5D0 \uC7A0\uC744 \uCDA9\uBD84\uD788 \uC7A4\uC5B4\uB3C4 \uB0AE\uC5D0 \uAC11\uC790\uAE30 \uC878\uC74C\uC774 \uBE60\uC838\uB4DC\uB294 \uC99D\uC138, \uB0AE\uC5D0 \uC774\uC720\uC5C6\uC774 \uC878\uB9AC\uACE0 \uBB34\uAE30\uB825\uAC10\uC744 \uB290\uB07C\uB294 \uC99D\uC138\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uAE30\uBA74\uC99D",multiple_choice_view2:"\uBD88\uBA74\uC99D",multiple_choice_view3:"\uC2DD\uACE4\uC99D",correct:"\uAE30\uBA74\uC99D"},{count:"07",genre:"",question:"\uC778\uC290\uB9B0\uC758 \uBD84\uBE44\uB7C9\uC774 \uBD80\uC871\uD558\uAC70\uB098 \uC815\uC0C1\uC801\uC778 \uAE30\uB2A5\uC774 \uC774\uB8E8\uC5B4\uC9C0\uC9C0 \uC54A\uB294 \uB4F1\uC758 \uB300\uC0AC\uC9C8\uD658\uC758 \uC77C\uC885\uC73C\uB85C \uD608\uC911 \uD3EC\uB3C4\uB2F9 \uB18D\uB3C4\uAC00 \uB192\uC740\uAC83\uC774 \uD2B9\uC9D5\uC778 \uC774 \uC9C8\uD658\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC815\uC2E0\uBCD1",multiple_choice_view2:"\uB3C4\uBCBD\uBCD1",multiple_choice_view3:"\uB2F9\uB1E8\uBCD1",correct:"\uB2F9\uB1E8\uBCD1"},{count:"08",genre:"",question:"\uBAA9\uC758 \uD55C\uAC00\uC6B4\uB370\uC5D0\uC11C \uC55E\uC73C\uB85C \uD280\uC5B4\uB098\uC628 \uBB3C\uB801\uBF08\uC758 \uC544\uB798\uCABD \uAE30\uB3C4\uC758 \uC8FC\uC704\uB97C \uAC10\uC2F8\uACE0 \uC788\uB294 \uB0A0\uAC1C\uB97C \uD3B8 \uB098\uBE44\uBAA8\uC591\uC758 \uB0B4\uBD84\uBE44\uC120\uC778 \uC774 \uC870\uC9C1\uC758 \uC774\uB984\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uAC11\uC0C1\uC120",multiple_choice_view2:"\uC124\uD3B8\uB3C4",multiple_choice_view3:"\uAD6C\uAC1C\uD3B8\uB3C4",correct:"\uAC11\uC0C1\uC120"},{count:"09",genre:"",question:"\uC77C\uC815 \uAE30\uAC04 \uB3D9\uC548 \uC0AC\uC6A9\uD55C \uC804\uB825\uC758 \uC591\uC744 \uC804\uB825\uB7C9\uC774\uB77C\uACE0 \uD55C\uB2E4, \uB2E4\uC74C \uC911 \uC6B0\uB9AC\uAC00 \uC2E4\uC0DD\uD65C\uC5D0\uC11C \uC804\uAE30\uB8CC\uB97C \uCE21\uC815\uD558\uB294 \uB370 \uC0AC\uC6A9\uD558\uB294 \uC804\uB825\uB7C9\uC758 \uB2E8\uC704\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"Wh(\uC640\uD2B8\uC544\uC6CC)",multiple_choice_view2:"A(\uC554\uD398\uC5B4)",multiple_choice_view3:"AV(\uC554\uD398\uC5B4\uBCFC\uD2B8)",correct:"Wh(\uC640\uD2B8\uC544\uC6CC)"},{count:"10",genre:"",question:"\uC870\uC120\uC2DC\uB300 \uC870\uC815\uC5D0\uC11C \uC77C\uBCF8\uC5D0 \uBCF4\uB0B8 \uC0AC\uC2E0\uC744 '\uD1B5\uC2E0\uC0AC'\uB77C\uACE0 \uBA85\uD588\uC5C8\uC2B5\uB2C8\uB2E4, \uADF8\uB807\uB2E4\uBA74 \uC870\uC120\uC774 \uC911\uAD6D \uBCA0\uC774\uC9D5\uC5D0 \uBCF4\uB0C8\uB358 \uC678\uAD50\uC0AC\uC808\uC758 \uC774\uB984\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uBE44\uBCC0\uC0AC",multiple_choice_view2:"\uC218\uC2E0\uC0AC",multiple_choice_view3:"\uC5F0\uD589\uC0AC",correct:"\uC5F0\uD589\uC0AC"},{count:"11",genre:"",question:"\uC138\uACC4 \uCD5C\uCD08\uB85C \uC548\uB77D\uC0AC\uB97C \uD569\uBC95\uD654\uD55C \uAD6D\uAC00\uB294 \uC5B4\uB514\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uBBF8\uAD6D",multiple_choice_view2:"\uC2A4\uC704\uC2A4",multiple_choice_view3:"\uB124\uB35C\uB780\uB4DC",correct:"\uB124\uB35C\uB780\uB4DC"},{count:"12",genre:"",question:"\uCC98\uC74C\uC5D0\uB294 \uC810\uC6D0\uC774\uB098 \uBE44\uC11C\uC9C1\uC5D0 \uC885\uC0AC\uD558\uB294 \uC5EC\uC131\uB4E4\uC744 \uB73B\uD558\uC600\uC73C\uB098 \uD604\uC7AC\uB294 \uAC00\uC815\uC758 \uC0DD\uACC4\uB97C \uC704\uD558\uC5EC \uC0AC\uD68C\uB85C \uC9C4\uCD9C\uD558\uB294 \uC8FC\uBD80 \uC804\uCCB4\uB97C \uC758\uBBF8\uD558\uB294 \uC774 \uC6A9\uC5B4\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uD654\uC774\uD2B8\uCE7C\uB77C",multiple_choice_view2:"\uD551\uD06C\uCE7C\uB77C",multiple_choice_view3:"\uADF8\uB808\uC774\uCE7C\uB77C",correct:"\uD551\uD06C\uCE7C\uB77C"},{count:"13",genre:"",question:"\uADFC\uB85C\uAE30\uC900\uBC95\uC5D0\uC11C \uBAA8\uC131 \uBCF4\uD638\uC5D0 \uAD00\uB828\uB41C \uB0B4\uC6A9\uC911 '\uC5EC\uC131'\uACFC '18\uC138 \uBBF8\uB9CC\uC790'\uC5D0\uAC8C \uC2DC\uD0AC \uC218 \uC5C6\uB294 \uC5C5\uBB34\uB294 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC0DD\uC0B0 \uAD00\uB9AC, \uAC10\uB3C5 \uC5C5\uBB34",multiple_choice_view2:"\uAC31 \uB0B4 \uADFC\uB85C \uC5C5\uBB34",multiple_choice_view3:"\uD559\uC220 \uC5F0\uAD6C \uC870\uC0AC \uC5C5\uBB34",correct:"\uAC31 \uB0B4 \uADFC\uB85C \uC5C5\uBB34"},{count:"14",genre:"",question:"\uB300\uAE30\uCE35\uC5D0\uC11C \uB354\uC6B4 \uACF5\uAE30\uB85C \uC778\uD574 \uADF8 \uC544\uB798\uB85C \uCC2C \uACF5\uAE30\uAC00 \uB204\uC801\uB418\uB294 \uD604\uC0C1\uC744 \uBB34\uC5C7\uC774\uB77C\uACE0 \uD558\uB098\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC2A4\uBAA8\uADF8 \uD604\uC0C1",multiple_choice_view2:"\uC5ED\uC804\uCE35 \uD604\uC0C1",multiple_choice_view3:"\uD444 \uD604\uC0C1",correct:"\uC5ED\uC804\uCE35 \uD604\uC0C1"},{count:"15",genre:"",question:"\uB9AC\uCF5C\uC81C\uB3C4\uC5D0 \uB300\uD55C \uC124\uBA85\uC73C\uB85C \uC801\uC808\uD558\uC9C0 \uC54A\uC740 \uAC83\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC801\uADF9\uC801 \uC18C\uBE44\uC790 \uBCF4\uD638 \uC81C\uB3C4",multiple_choice_view2:"\uD53C\uD574 \uC7AC\uBC1C \uBC29\uC9C0",multiple_choice_view3:"\uC190\uD574 \uBC30\uC0C1 \uCC45\uC784 \uC81C\uB3C4",correct:"\uC190\uD574 \uBC30\uC0C1 \uCC45\uC784 \uC81C\uB3C4"},{count:"16",genre:"",question:"\uC870\uAD6D\uC758 \uC774\uC775\uC744 \uC704\uD574\uC11C\uB294 \uC218\uB2E8\uACFC \uBC29\uBC95\uC744 \uAC00\uB9AC\uC9C0 \uC54A\uC73C\uBA70 \uAD6D\uC81C \uC815\uC758\uC870\uCC28 \uBD80\uC815\uD558\uB294 \uB9F9\uBAA9\uC801 \uC560\uAD6D\uC8FC\uC758\uB97C \uB73B\uD558\uB294 \uB9D0\uC740 \uBB34\uC5C7\uC778\uAC00\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB2C8\uD5D0\uB9AC\uC998",multiple_choice_view2:"\uC1FC\uBE44\uB2C8\uC998",multiple_choice_view3:"\uD398\uC2DC\uBBF8\uC998",correct:"\uC1FC\uBE44\uB2C8\uC998"},{count:"17",genre:"",question:"\uD604\uB300\uC778\uB4E4\uC758 \uAE30\uD638\uC2DD\uD488 \uAC00\uC6B4\uB370 \uC2E0\uACBD\uC870\uC9C1\uC774\uB098 \uC2EC\uC7A5 \uADFC\uC721\uC744 \uC790\uADF9\uD558\uC5EC \uD53C\uB85C\uB97C \uC77C\uC73C\uD0A4\uB294 \uAC83\uC73C\uB85C '\uCEE4\uD53C', '\uD64D\uCC28', '\uAC01\uC885 \uB4DC\uB9C1\uD06C\uC81C'\uC5D0 \uB4E4\uC5B4\uC788\uB294 \uC911\uB3C5\uC131 \uBB3C\uC9C8\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC554\uD398\uD0C0\uBBFC",multiple_choice_view2:"\uB2C8\uCF54\uD2F4",multiple_choice_view3:"\uCE74\uD398\uC778",correct:"\uCE74\uD398\uC778"},{count:"18",genre:"",question:"\uC6B0\uB9AC\uB098\uB77C\uB294 \uC5EC\uB984\uC5D0\uB294 '\uB0A8\uB3D9\uD48D'\uC774 \uBD88\uACE0 \uACA8\uC6B8\uC5D0\uB294 '\uBD81\uC11C\uD48D'\uC774 \uC8FC\uB85C \uBD91\uB2C8\uB2E4, \uC774\uB807\uAC8C 1\uB144\uC744 \uC8FC\uAE30\uB85C \uBC18\uBCF5\uB418\uB294 \uBC14\uB78C\uC744 \uBB34\uC5C7\uC774\uB77C\uACE0 \uBD80\uB974\uB098\uC694?",multiple_choice_view1:"\uACC4\uC808\uD48D",multiple_choice_view2:"\uC0B0\uACE1\uD48D",multiple_choice_view3:"\uD574\uB959\uD48D",correct:"\uACC4\uC808\uD48D"},{count:"19",genre:"",question:"\uB2E4\uC74C \uC911 \uC2DD\uBB3C\uC774 \uC544\uB2CC \uAC83\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB3D9\uCDA9\uD558\uCD08",multiple_choice_view2:"\uB450\uB985",multiple_choice_view3:"\uBBF8\uB354\uB355",correct:"\uBBF8\uB354\uB355"},{count:"20",genre:"",question:"\uC2A4\uD504\uB808\uC774 \uBC29\uC2DD\uC73C\uB85C \uB9CC\uB4E4\uC5B4\uC9C4 \uD398\uC778\uD2B8\uC758 \uACBD\uC6B0 \uC2A4\uD504\uB808\uC774\uD1B5 \uC548\uC5D0\uC11C \uAD6C\uC2AC\uC774 \uB4E4\uC5B4 \uC788\uC5B4 \uD754\uB4E4\uBA74 \uC18C\uB9AC\uAC00 \uB0A9\uB2C8\uB2E4, \uC2A4\uD504\uB808\uC774 \uD1B5 \uC548\uC5D0 \uAD6C\uC2AC\uC744 \uB123\uB294 \uC774\uC720\uB294 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC798 \uC11E\uC774\uB77C\uACE0",multiple_choice_view2:"\uD3ED\uBC1C\uBC29\uC9C0 \uC791\uC6A9",multiple_choice_view3:"\uB0A8\uC740 \uC591 \uCE21\uC815",correct:"\uC798 \uC11E\uC774\uB77C\uACE0"},{count:"21",genre:"",question:"\uC720\uAD50\uC758 \uB3C4\uB355\uC801 \uC0AC\uC0C1\uC5D0\uC11C \uAE30\uBCF8\uC774 \uB418\uB294 3\uAC00\uC9C0\uC758 \uAC15\uB839\uACFC 5\uAC00\uC9C0\uC758 \uC778\uB95C\uC740 \uBB34\uC5C7\uC774\uB77C\uACE0 \uD558\uB098\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC0BC\uAC15\uC624\uB95C",multiple_choice_view2:"\uC0BC\uCC9C\uB9AC",multiple_choice_view3:"\uC0BC\uD55C\uC0AC\uC628",correct:"\uC0BC\uAC15\uC624\uB95C"},{count:"22",genre:"",question:"\uADF8\uB9AC\uC2A4 \uC2E0\uD654\uC5D0\uC11C \uB098\uC624\uB294 \uD0C0\uC774\uD0C4\uC871 \uC774\uC544\uD398\uD1A0\uC2A4\uC758 \uC544\uB4E4\uC774\uBA70 '\uBA3C\uC800 \uC0DD\uAC01\uD558\uB294 \uC0AC\uB78C' \uC774\uB77C\uB294 \uB73B\uC758 \uC774\uB984\uC778 \uC778\uBB3C\uC740 \uB204\uAD6C\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uD5E4\uB77C\uD074\uB808\uC2A4",multiple_choice_view2:"\uC544\uD14C\uB098",multiple_choice_view3:"\uD504\uB85C\uBA54\uD14C\uC6B0\uC2A4",correct:"\uD504\uB85C\uBA54\uD14C\uC6B0\uC2A4"},{count:"23",genre:"",question:"\uD55C \uC785 \uD06C\uAE30\uB85C \uB9CC\uB4E0 \uC911\uAD6D\uC758 \uB9CC\uB450\uB85C 3,000\uB144 \uC804 \uC911\uAD6D \uB0A8\uBD80 \uAD11\uB3D9\uC9C0\uBC29\uC5D0\uC11C \uB9CC\uB4E4\uC5B4 \uBA39\uAE30 \uC2DC\uC791\uD55C \uC774 \uC74C\uC2DD\uC758 \uC774\uB984\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB524\uCC44",multiple_choice_view2:"\uB524\uC12C",multiple_choice_view3:"\uB524\uB524",correct:"\uB524\uC12C"},{count:"24",genre:"",question:"1627\uB144(\uC778\uC870) \uB9CC\uC8FC\uC5D0 \uBCF8\uAC70\uB97C \uB454 \uD6C4\uAE08\uC758 \uCE68\uC785\uC73C\uB85C \uC77C\uC5B4\uB09C \uC870\uC120\uACFC \uD6C4\uAE08 \uC0AC\uC774\uC758 \uC804\uC7C1\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC815\uBB18\uD638\uB780",multiple_choice_view2:"\uC784\uC9C4\uC65C\uB780",multiple_choice_view3:"\uBCD1\uC778\uC591\uC694",correct:"\uC815\uBB18\uD638\uB780"},{count:"25",genre:"",question:"\uB178\uBCA8\uC0C1 \uBD84\uC57C\uB294 \uCD1D6\uAC1C\uB85C '\uC0DD\uB9AC\uC758\uD559\uC0C1', '\uBB3C\uB9AC\uD559\uC0C1', '\uD654\uD559\uC0C1', '\uBB38\uD559\uC0C1', '\uACBD\uC81C\uD559\uC0C1', \uADF8\uB9AC\uACE0 \uB098\uBA38\uC9C0 \u25CB\u25CB\u25CB\uC774 \uC788\uC2B5\uB2C8\uB2E4, \uC774\uAC83\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uB300\uC0C1",multiple_choice_view2:"\uD3C9\uD654\uC0C1",multiple_choice_view3:"\uAC1C\uADFC\uC0C1",correct:"\uD3C9\uD654\uC0C1"},{count:"26",genre:"",question:"\uC6A9\uC561\uC758 \uC0B0\uC131, \uC5FC\uAE30\uC131\uC744 \uD310\uB2E8\uD558\uB294\uB370 \uC4F0\uC774\uB294 \uC885\uC774\uC758 \uC774\uB984\uC73C\uB85C \uC0B0\uC131\uC740 \uBD89\uC740\uC0C9, \uC5FC\uAE30\uC131\uC740 \uD478\uB978\uC0C9\uC744 \uB760\uC6B0\uB294 \uC774 \uC885\uC774\uC758 \uC774\uB984\uC740?",multiple_choice_view1:"\uB9AC\uD2B8\uBA38\uC2A4 \uC885\uC774",multiple_choice_view2:"\uD504\uB9C1\uAE00\uC2A4 \uC885\uC774",multiple_choice_view3:"\uB9AC\uD2B8\uB9AC\uBC84 \uC885\uC774",correct:"\uB9AC\uD2B8\uBA38\uC2A4 \uC885\uC774"},{count:"27",genre:"",question:"\uC2E0\uCD95 \uAC74\uBB3C\uC548\uC5D0\uC11C \uAC70\uC8FC\uC790\uB4E4\uC774 \uB290\uB07C\uB294 \uAC74\uAC15\uC0C1 \uBB38\uC81C \uBC0F \uBD88\uCF8C\uAC10\uC744 \uC774\uB974\uB294 \uC774 \uC6A9\uC5B4\uC758 \uC815\uD655\uD55C \uBA85\uCE6D\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC0C8\uC9D1\uC99D\uD6C4\uAD70",multiple_choice_view2:"\uD5CC\uC9D1\uC99D\uD6C4\uAD70",multiple_choice_view3:"\uC2E0\uCD95\uC99D\uD6C4\uAD70",correct:"\uC0C8\uC9D1\uC99D\uD6C4\uAD70"},{count:"28",genre:"",question:"\uB208 \uC55E\uC5D0 \uBA3C\uC9C0\uB098 \uBC8C\uB808\uAC19\uC740 \uBB34\uC5B8\uAC00\uAC00 \uB5A0\uB2E4\uB2C8\uB294 \uAC83\uCC98\uB7FC \uB290\uB07C\uB294 \uC99D\uC0C1\uC774\uBA70, \uC2DC\uC120\uC704\uCE58\uC5D0 \uB530\uB77C \uB530\uB77C\uB2E4\uB2C8\uAE30\uB3C4 \uD558\uB294 \uC774 \uC99D\uC0C1\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uBE44\uC5FC\uC99D",multiple_choice_view2:"\uBE44\uBB38\uC99D",multiple_choice_view3:"\uC548\uAD6C\uAC74\uC870\uC99D",correct:"\uBE44\uBB38\uC99D"},{count:"29",genre:"",question:"\uC804\uC124\uC5D0 \uB098\uC624\uB294 \uC2E0\uB839\uC2A4\uB7EC\uC6B4 \uC0C8\uC774\uBA70 \uC8FD\uC74C\uACFC \uBD80\uD65C\uC744 \uBC18\uBCF5\uD558\uC5EC \uBD88\uC0AC\uC870\uB77C\uACE0\uB3C4 \uBD88\uB9AC\uB294 \uC774 \uC804\uC124\uC758 \uC0C8\uB294 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC8FC\uC791",multiple_choice_view2:"\uD53C\uB2C9\uC2A4",multiple_choice_view3:"\uD638\uC544\uD0A8 \uD53C\uB2C9\uC2A4",correct:"\uD53C\uB2C9\uC2A4"},{count:"30",genre:"",question:"\uC774\uD0C8\uB9AC\uC544 \uBCA0\uB124\uCE58\uC544 \uC2DC\uB0B4\uC5D0 \uC788\uB294 \uC6B4\uD558\uB97C \uC6B4\uD56D\uD558\uB294 \uBC30\uB85C \uC774\uD0C8\uB9AC\uC544 \uB9D0\uB85C '\uD754\uB4E4\uB9AC\uB2E4'\uB77C\uB294 \uB73B\uC758 \uC774\uAC83\uC740 \uBB34\uC5C7\uC77C\uAE4C\uC694?",multiple_choice_view1:"\uC544\uB9DD\uB5BC(amante)",multiple_choice_view2:"\uACE4\uB3C4\uB77C(gondola)",multiple_choice_view3:"\uD53C\uC624\uAF2C(fioco)",correct:"\uACE4\uB3C4\uB77C(gondola)"}],be={id:"QuizView",class:"user-select-none"},ye={key:0,class:"position-fixed w-100 h-100 top-50 start-50 translate-middle user-select-none",style:{"background-color":"rgba(0, 0, 0, 0.3)","z-index":"2000"}},fe={class:"user-select-none",style:{position:"absolute",top:"50%",left:"50%",transform:"translate(-50%, -50%)","font-weight":"700","font-size":"5rem",color:"var(--bs-gray-100)","text-shadow":"2px 2px 12px var(--bs-gray-900)"}},ke={key:0,class:"position-fixed top-0 start-0 w-100 h-100 user-select-none",style:{"z-index":"1"}},xe={key:1,class:"position-fixed top-50 start-50 translate-middle",style:{"min-width":"348px","z-index":"2"}},qe=t("h5",{class:""},"\uC54C\uB9BC",-1),Te=t("h6",{class:"card-title p-2 mb-3"},[d(" \uB85C\uADF8\uC778 \uD6C4 \uD034\uC988\uC774\uC6A9\uC774 \uAC00\uB2A5\uD569\uB2C8\uB2E4. "),t("br"),t("br"),d(" \uB85C\uADF8\uC778\uD398\uC774\uC9C0\uB85C \uC774\uB3D9\uD558\uC2DC\uACA0\uC2B5\uB2C8\uAE4C? ")],-1),Ce={key:2,class:"position-fixed top-0 start-0 w-100 h-100 user-select-none",style:{"z-index":"1"}},Se={key:3,class:"position-fixed top-50 start-50 translate-middle",style:{"min-width":"348px","z-index":"2"}},ze={class:""},Ae={class:"card-title p-2 mb-3"},$e={class:"text-start mb-4"},Be={class:"font-pink"},Ee={class:"text-start mb-4"},Re={class:"font-pink"},Ne={class:"text-start mb-4"},Ve={class:"font-pink"},Me={id:"quizBox",class:"position-fixed top-50 start-50 translate-middle box p-4 z-0",style:{"max-width":"624px","min-width":"348px",margin:"0 auto"}},Ie=t("h4",{class:"text-center fs-1 pb-2 mb-4"},"Quiz",-1),Le={class:"d-md-flex justify-content-between fs-6"},Qe={class:"mb-4"},De={class:"box p-2"},Oe={class:"font-pink"},We={class:"mb-4"},Fe={class:"box p-2"},He={class:"font-pink"},Pe={key:0,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},Ue=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"0%"}},null,-1),Ye=[Ue],je={key:1,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},Ge=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"10%"}},null,-1),Je=[Ge],Ke={key:2,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},Xe=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"20%"}},null,-1),Ze=[Xe],et={key:3,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},tt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"30%"}},null,-1),st=[tt],ot={key:4,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},it=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"40%"}},null,-1),ct=[it],lt={key:5,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},rt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"50%"}},null,-1),nt=[rt],at={key:6,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},ut=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"60%"}},null,-1),_t=[ut],pt={key:7,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},dt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"70%"}},null,-1),vt=[dt],ht={key:8,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},mt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"80%"}},null,-1),wt=[mt],gt={key:9,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},bt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"90%"}},null,-1),yt=[bt],ft={key:10,class:"progress mb-3",role:"progressbar"},kt=t("div",{class:"progress-bar progress-bar-striped progress-bar-animated",style:{width:"100%"}},null,-1),xt=[kt],qt={key:1,class:"text-center"},Tt=t("h4",{class:"fs-1 mb-4"},"\uC900\uBE44\uB418\uC168\uB098\uC694?",-1),At={__name:"QuizView",setup(Ct){const J=ue(),{profile_nickname:y}=L(J),O=we(),{startingPoint:K,minute:q,second:T,millisecond:C,correctAnswerNumber:w,alignedRankList:W}=L(O),{startTimeAttack:X,stopTimeAttack:F,resetTimer:Z,getTimeTaken:ee}=O,H=_e(),{isRightOrWrong:te}=L(H),{onAlertRightOrWrong:B}=H,P=pe(),v=p([]),f=p([]),S=p(!1),z=p(!1),E=p(!1),k=p(3),U=p(null),R=p(""),N=p(""),r=p(0),b=de({nickname:null,correctAnswerNumber:null,minute:null,second:null,millisecond:null}),A=p(null),V=e=>{console.log("[removeElement]"),setTimeout(function(){const s=e.nextSibling;e.remove(),s==null||s.classList.remove("hidden"),s||(F(),ee(),se(),oe(),S.value=!0)},1100)},se=()=>{console.log("[pushNewRankingItem]"),b.nickname=y.value,b.correctAnswerNumber=String(w.value),b.minute=q.value,b.second=T.value,b.millisecond=C.value,G.push(b)},oe=()=>{console.log("[computeNewRankingList]"),W.value=G.sort(function(e,s){let u=e.minute+e.second+e.millisecond,l=s.minute+s.second+s.millisecond;return e.correctAnswerNumber===s.correctAnswerNumber?u-l:s.correctAnswerNumber-e.correctAnswerNumber}),W.value.forEach((e,s)=>{e.nickname===y.value&&e.correctAnswerNumber===String(w.value)&&e.minute===q.value&&e.second===T.value&&e.millisecond===C.value&&(A.value=s+1)})},M=(e,s)=>{console.log("[countCorrectAnswers]"),e===s?(w.value++,R.value="alert-success",N.value="\uC815\uB2F5\uC785\uB2C8\uB2E4."):(R.value="alert-danger",N.value="\uC624\uB2F5\uC785\uB2C8\uB2E4.")},ie=e=>{console.log("[mixArrayRandomly]"),e.sort(()=>Math.random()-.5),v.value=e},ce=()=>{console.log("[displayItems]"),ie(ge);const e=document.getElementById("quizBox");for(let u=0;u<10;u++){const l=document.createElement("div");e.append(l),l.classList.add("quizChildBox"),l.innerHTML=re(v.value[u],u)}const s=document.querySelectorAll(".quizChildBox");f.value=s,f.value.forEach((u,l)=>{l!==0&&u.classList.add("hidden")}),le()},le=()=>{console.log("[onClickMultipleChoiceView]");const e=document.querySelectorAll(".multiple_choice_view1"),s=document.querySelectorAll(".multiple_choice_view2"),u=document.querySelectorAll(".multiple_choice_view3");e.forEach((l,_)=>{l.addEventListener("click",()=>{var h,m;M((h=v.value[_])==null?void 0:h.multiple_choice_view1,(m=v.value[_])==null?void 0:m.correct),V(f.value[_]),r.value++},{once:!0}),l.addEventListener("mouseup",B,{once:!0})}),s.forEach((l,_)=>{l.addEventListener("click",()=>{var h,m;M((h=v.value[_])==null?void 0:h.multiple_choice_view2,(m=v.value[_])==null?void 0:m.correct),V(f.value[_]),r.value++},{once:!0}),l.addEventListener("mouseup",B,{once:!0})}),u.forEach((l,_)=>{l.addEventListener("click",()=>{var h,m;M((h=v.value[_])==null?void 0:h.multiple_choice_view3,(m=v.value[_])==null?void 0:m.correct),V(f.value[_]),r.value++},{once:!0}),l.addEventListener("mouseup",B,{once:!0})})},re=(e,s)=>(console.log("[createHTMLString]"),`
  <h4 class="box box-bg mb-4 py-3 px-2 lh-base word-break">${s+1}. ${e==null?void 0:e.question}</h4>
    <ol>
      <li class="my-2">
        <span class="
          multiple_choice_view1
          box-radius
          hover
          fs-5
          p-1
          px-2
          transition
          pointer
          user-select-none"
        >
          \u2460 ${e==null?void 0:e.multiple_choice_view1}
        </span>
      </li>
      <li class="my-2">
        <span class="
          multiple_choice_view2
          box-radius
          hover
          fs-5
          p-1
          px-2
          transition
          pointer
          user-select-none"
        >
          \u2461 ${e.multiple_choice_view2}
        </span>
      </li>
      <li class="my-2">
        <span class="
          multiple_choice_view3
          box-radius
          hover
          fs-5
          p-1
          px-2
          transition
          pointer
          user-select-none"
        >
          \u2462 ${e.multiple_choice_view3}
        </span>
      </li>
    </ol>
  `),ne=e=>e<2?"...\uC704\uB85C\uC758 \uB9D0\uC744 \uC804\uD569\uB2C8\uB2E4.":e>1&&e<6?"\uC870\uAE08 \uB354 \uBD84\uBC1C\uD574\uC8FC\uC138\uC694":e>5&&e<8?"\uC0C1\uC2DD\uC774 \uB6F0\uC5B4\uB098\uC2DC\uAD70\uC694?":e>7&&e<10?"\uD6CC\uB96D\uD574\uC694!!":"\uCD95\uD558\uD569\uB2C8\uB2E4!!",ae=()=>{console.log("[onQuizCount]"),y.value?(E.value=!0,U.value=setInterval(function(){k.value--,k.value===0&&(k.value="Go!!",clearInterval(U.value))},1e3),setTimeout(function(){E.value=!1,k.value=3,ce(),X()},4e3)):(console.log("\uC0AC\uC6A9\uC790 \uC5C6\uC74C"),z.value=!0)},I=()=>{console.log("[resetStates]"),S.value=!1,w.value=0,r.value=0,F(),Z()};return ve(()=>{console.log("[onMounted]")}),he(()=>{console.log("[onUnmounted]"),I()}),(e,s)=>(o(),i("div",be,[(o(),Q(Y,{to:"#alert"},[g(me,{isShow:n(te),classType:R.value,message:N.value},null,8,["isShow","classType","message"]),E.value?(o(),i("div",ye,[t("span",fe,a(k.value),1)])):c("",!0)])),(o(),Q(Y,{to:"#card"},[z.value?(o(),i("div",ke)):c("",!0),z.value?(o(),i("div",xe,[g(j,{class:"text-center"},{header:$(()=>[qe]),default:$(()=>[Te,g(x,{class:"btn-outline-primary me-3",message:"\uD655\uC778",onClick:s[0]||(s[0]=u=>n(P).push({name:"LoginView"}))}),g(x,{class:"btn-outline-danger",message:"\uCDE8\uC18C",onClick:s[1]||(s[1]=u=>z.value=!1)})]),_:1})])):c("",!0),S.value?(o(),i("div",Ce)):c("",!0),S.value?(o(),i("div",Se,[g(j,{class:"text-center user-select-none"},{header:$(()=>[t("h5",ze,a(`'${n(y)}'\uB2D8 ${ne(n(w))}`),1)]),default:$(()=>[t("h6",Ae,a(`'${n(y)}'\uB2D8\uC758 \uACB0\uACFC`),1),t("p",$e,[d(a("\uB9DE\uCD98 \uAC2F\uC218: ")),t("span",Be,a(`${n(w)}`),1),d(" "+a("\uBB38\uC81C"))]),t("p",Ee,[d(a(`\uC18C\uC694 \uC2DC\uAC04: ${n(q)}:${n(T)}.`),1),t("span",Re,a(`${n(C)}`),1)]),t("p",Ne,[A.value<11?(o(),i(D,{key:0},[d(a("\uC21C\uC704: ")),t("span",Ve,a(`${A.value}`),1),d(" "+a("\uB4F1")+" "),A.value<11?(o(),Q(x,{key:0,class:"btn btn-outline-primary btn-sm",message:"\uD655\uC778",onClick:s[2]||(s[2]=u=>(n(P).push({name:"RankingView"}),I()))})):c("",!0)],64)):(o(),i(D,{key:1},[d(" \uC21C\uC704: \uC5C6\uC74C")],64))]),g(x,{class:"btn btn-outline-success",message:"\uC7AC\uB3C4\uC804",onClick:I})]),_:1})])):c("",!0)])),t("div",Me,[n(K)?(o(),i(D,{key:0},[Ie,t("div",Le,[t("div",Qe,[t("span",De,[d("\uB9DE\uCD98 \uAC2F\uC218: "),t("span",Oe,a(n(w)),1)])]),t("div",We,[t("span",Fe,[d("\uC18C\uC694 \uC2DC\uAC04:"+a(n(q))+":"+a(n(T))+".",1),t("span",He,a(n(C)),1)])])]),t("div",null,[r.value==0?(o(),i("div",Pe,Ye)):c("",!0),r.value==1?(o(),i("div",je,Je)):c("",!0),r.value==2?(o(),i("div",Ke,Ze)):c("",!0),r.value==3?(o(),i("div",et,st)):c("",!0),r.value==4?(o(),i("div",ot,ct)):c("",!0),r.value==5?(o(),i("div",lt,nt)):c("",!0),r.value==6?(o(),i("div",at,_t)):c("",!0),r.value==7?(o(),i("div",pt,vt)):c("",!0),r.value==8?(o(),i("div",ht,wt)):c("",!0),r.value==9?(o(),i("div",gt,yt)):c("",!0),r.value==10?(o(),i("div",ft,xt)):c("",!0)])],64)):(o(),i("div",qt,[Tt,g(x,{class:"btn-primary btn-lg my-2",message:"\uC2DC\uC791",onClick:ae})]))])]))}};export{At as default};
